一人N個香港最乞人憎物種

老友記 尤撚其是恃老賣老同西口西面嗰啲
蝗
雙面人
道德撚
唔識待人處事嘅真心膠

仲有耶撚

蝻

廢老一定係第一

早洩撚

廢中老
蝗蝻
港女

成龍

警察 警犬

警犬
陸八狗

乜都鍾意投訴既人
r著數既人

火車頭

廢老就廢佬啦
乜野老友記呀
邊個同佢地老友

690-1

所有肥閪

正義撚